1. Основна відмінність між setInterval та setTimeout полягає в тому, як вони розпоряджаються часом виконання функції. setTimeout - це функція, яка виконується один раз через певний інтервал часу, вказаний в мілісекундах. setInterval - це функція яка виконується повторно через певний інтервал часу.
2. Для припинення виконання функції, запланованої для виклику з використанням setTimeout можна скористатися функцією clearTimeout, а для випадку з setInterval використовується функція clearInterval
